退後大方向 海旁往中環方向

推推推

摩天輪果頭會有狗

推

大力推

綜合網上資訊only

【逃生路線】00:16

現場人士如需撤離，請結隊沿海皮前往IFC方向。

- 金鐘站A出口落閘
- 金鐘站免費進入
- 灣仔站，香港站，中環站閘內無狗
- 中環站A出口有警崗，可能有狗錄影，唔好除口罩！！

狗來襲方向

大家幫手推
pls

路痴入 地圖 適時更新

此帖停更
去上面個post